{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016714",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "남도연 곡반정동점"
    },
    "text": "京畿道水原市勧善区曲盤亭路1602階の219,220号に位置するナムドヨンは秋夕当日を除く毎日営業しています。 韓国料理を中心とした膳立てを提供し、清潔で美味しい料理でお客様の健康と記憶に残る食事を提供するために常に努力しています。 ナム·ドヨンの代表的なメニューとしては、醤油ハイガイ特定食と南道ハイガイ特定食があり、醤油ハイガイ特定食は18,000ウォン、南道ハイガイ特定食は18,000ウォンで提供されます。 この他にも、薬味ハイガイの和え物とハイガイの和え物はそれぞれ45,000ウォンで、醤油ハイガイ定食(ランチ特選)、南道ハイガイ定食(ランチ特選)、石焼ハイガイ定食(ランチ特選)は15,000ウォンで提供されます。 また、ヘムルタン、アンコウチム、ヘムルチムはそれぞれ50,000ウォンで注文できます。 いつもおいしい料理でお客様をお迎えするためにナム·ドヨンは最善を尽くすことを約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナムドヨンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナムドヨンは京畿道水原市勧善区曲盤亭路1602階の219,220号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナムドヨンはいつ営業していますか？",
            "answer": "ナムドヨンは秋夕当日を除く毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナムドヨンの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ナムドヨンの代表的なメニューには、醤油ハイガイ特定食と南道ハイガイ特定食があります。"
        },
        {
            "question": "醤油ハイガイ特定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油ハイガイ特定食は18,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "南道ハイガイ特定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "南道ハイガイ特定食は18,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "薬味ハイガイの和え物とハイガイの和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "薬味ハイガイの和え物とハイガイの和え物はそれぞれ45,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "醤油ハイガイ定食(ランチ特選)の値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油ハイガイ定食(ランチ特選)は15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "南道ハイガイ定食(ランチ特選)の値段はいくらですか？",
            "answer": "南道ハイガイ定食(ランチ特選)は15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "石焼ハイガイ定食(ランチ特選)の値段はいくらですか？",
            "answer": "石焼ハイガイ定食(ランチ特選)は15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘムルタン、アンコウチム、ヘムルチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘムルタン、アンコウチム、ヘムルチムはそれぞれ50,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ナムドヨンは何を提供していますか？",
            "answer": "ナムドヨンは清潔で美味しい料理を提供し、お客様の健康と記憶に残る食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナムドヨンはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ナムドヨンは常に努力し、おいしい料理でお客様をお迎えするために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 510
    }
}